手痕用cities skylines整咗個用香港做藍本既城市

有少少crossover日本又少少英式
最緊要係無限車位，係咁整單車位同係咁種樹

上次就整咗支那

日文 你想危害國家安全？

屌你老味呢到都見到donki

我係日本人呀吊

遲吓整埋其他部份先

自推

睇到好有壓迫感
香港真係好逼

其實密度已經比真實低好多😂😂

日本鄉郊版坪石村

用黎玩GTA 一定好正

pish

in donki we trust

推唔郁

我好撚愛香港

don don don
donki

第一城？

超級城

用左咩mod

清都有玩？

呢度好多人玩架

Don Don Don Donki Don Don Donki
今晚嚟齊來望望有咩揀

我未整完

會唔會太勁有冇mod list?

萬幾個😂😂

又諗起景三

第3張係邊？

靈感大埔海濱😂😂

用左咩mod/asset?

整唔整到山坡，攔桿，擋土牆，污水渠，消防栓？

無乜難度，想睇？

好多

please

同埋想問樓主部腦咩規格？

i7 9700 32gbram m2ssd

1060 display

好勁

整個地鐵站上蓋盤

記得幾多幾間hospital收武肺病人

填海起明日大魚

應該要整返個劏房mod

好似好好住

會持續更新

正呀 想知學校係邊隻

jp Elementary school(好似）

可唔可以share個mod list
整得好有feel